# README #

*Простая телефонная книга с функцией поиска.

Использованные технологии Spring, Maven, JSTL, CSS bootstrap.com

стартовая страничка: localhost:XXXX/contacts.html
Добавлен простой spring security. Пользователь - user пароль - user

При инициализации создается шаблонный контакт John Doe.

Детали контакта: клик по имени контакта
Добавление контакта: клик по Add new contact

В деталях контакта:
- кликабелен номер или тип телефона - переход на редактирование номера.
- клик по Add new phone - добавление нового номера контакту.
- клик по имени контакта - редактирование имени контакта.

Поиск по номеру или имени контакта.

Постраничный просмотр, отображение страниц ограничено +5 -5 от текущего индекса странички.
Переход на первую, последнюю, следующую, предыдущую страницы.
Данные в таблицах списка контактов и результаты поиска отображены упорядочиванием по возрастанию.